雲格：不會去執教巴塞 我的首選永遠是阿仙奴

香港時間3月2日，阿仙奴教練雲格的未來並不明晰，恰逢安歷基宣佈賽季後離開巴塞，媒體將教授和巴塞帥位聯繫了起來，但是雲格表示他不會執教巴塞。

雲格出席了阿仙奴客戰利物浦的賽前記者會，他一上來就闢謠了自己將執教巴塞的傳聞。

「我在阿仙奴已經20年了，我有很多次機會可以選擇離開，我覺得不必向你們承諾我會留在這裡。所以你說我對巴塞的帥位有興趣嗎？根本沒有！」

「我的優先選擇永遠是阿仙奴，所以根本不會去找別的工作，我只選擇專注於自我，試著去向更高水平努力。」

對於本週末與利物浦的硬仗，雲格也說出了一些值得注意的地方。

「對我們來說，經過近兩週的調整，必須馬上找到比賽感覺，尤其是對利物浦這樣的球隊，從比賽一開始就要表現得強硬。」

球員方面，雲格透露幾位傷員哥斯尼、基奧特以及藍斯都能回到球場，但是卡蘇拿目前的情況不是很理想。

「他的傷勢很特殊，我不能確定他是否還能在賽季結束前復出，因為他現在甚至還不能做康復鍛鍊。這對我們來說是一個巨大的損失，從賽季開始的情況看，他本可能是今季的球隊最佳。」

真係感人嘅 不過阿記薪金上對佢都唔差

係阿記仲有歷史地位 冇成績都唔炒
去第二間球會冇冠軍幾年都要炒

雲加為左阿仙奴奪冠而教巴塞
雲加又贏

係搵錢能力上，雲加係ok

呢D根本先係老細最愛

盤數做得好睇，花紅齊齊分